【推到完場】烈火雄心lll（10）

瑤瑤

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

遙遙

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

唐明定紀德係男一

對比啲死警犬真係
消防員respect

怡姐姐

喊到仆街

瑤瑤：點解老豆仲未返嚟嘅

瑤瑤宜家唔知靚唔靚

忍唔到

我已經喊緊.....

好慘

痴撚線

消防先係真英雄

老豆係咪以後都唔會再返黎喇

喊撚到仆街呢集

太殘忍啦
瑤瑤冇完老母冇老豆

仆街

係咁喊

屌

仲感動過 啊拔 果集

好撚慘

喊撚到

嘩屌依個位頂唔住喇

喊到仆街唔好喊啦瑤瑤

個節奏突然咁快

佢地父女情真係100分

Sor 未超越

回憶殺

自問自己唔係眼淺 但都

上集死頸叔 今集死紀德

啊拔堅d

喜喜

以前從此唔中意鄭嘉穎

唔同

友情同親情

喊死

呢個年代拍d戲真係勁多經典催淚場口

諗起
是龜也是頭

在我心中 南山三虎永遠超越父女情

最主要係啲演技

大結局?

係
封神榜一家三口攬住個場又係終極催淚彈

唱歌嗰度睇親都喊到仆街

中意勾梯王多過唐明

咁樣死真係好唔抵

更加唔想睇聽晚既王喜
寫到on lun 9

洛賓？

高爾夫球會

烈火3可以唔駛睇

扮英國定真係英國

似粉嶺高爾夫球會

烈3係咪可以唔駛睇?

咁樣收到嫁咩

扮得幾似

又幾似英國

咁似雙魚河？

今集好似趕收工咁

係

烈火談心

何時開始

為一幕去英國似TVB作風咩

烈火三自動杯葛啦
垃圾劇本
無神神又爭輸條女又無左隻腳
但最後可以入火場

係 節奏勁快

梗係唔得

2000年代既話有機會

前面節奏太慢
終極一戰唔夠震撼
個收尾好差

睇咁多次都喊到仆街

好虐心呀

烈火3開始玩三角戀

係 3的確係垃撚圾

前幾集勁平淡

咁夜喊到眼都腫

烈3係愛情劇

淨係記得bosco隻狗係真人都有佢既但真狗係死左

屌 第3集on99

3由首播到每次重播都未睇過

點解個個都開開心心 係要寫死紀德

咁就要睇下啦

黃喜聽日就復活啦

反而呢集只係眼濕濕
可能唔夠專心睇
呀拔個個喊到我鼻水都流埋出黎

agger
完全無完結嘅感覺
其實可以寫多集
將啱啱唐明旁白嘅嘢拓展

爭女唔緊要 爭胡冏呢下先攞膽嘛

胡杏兒我吊你老尾

烈火三狗都不屌

我對第三集既印象就係展煎pang仲做緊大茄個角色好撚串

王喜一訓訓左十幾集

烈火三可以唔洗睇
當年成班高登巴數住隔左幾多集冇救火場面
好似連續2星期都冇救火

烈3最記得最尾bbq

見大結局 唔睇都唔記得原來個ending係咁

原來烈火二係最多救火場面 好好睇

紀德唔係去浩園

完

熄得電視啦 第三集垃圾
仲要有胡囧

自己幾鍾意烈火2, 救火場面多之餘又show到唔同崗位/部門既野
同埋紀德同阿怡呢pair真係好正

+1

第三集朱咪咪駛唔駛又做王喜外母？

未開始就死左

遺憾美其實都好
夠深刻

睇烈3不如睇烈2.5

Fail 正常應該葬浩園

真心希望可以再出消防既長劇集

方中信做兩套消防都幾好睇
十萬火急又係好正

雖然1係最經典
但無論係故事、男女主以至主題曲
我都係鐘意2多d
紀德

Btw3真係不了 咁多位手足有緣再見

岩岩都睇到喊
利申考緊消防

瑤瑤同紀德父女情真糸好正

巴打加油

1去到後面d劇情我覺得好暴走
2好簡單咁用3個男角色帶住成個故仔
另外好鍾意佢做到成間消防局既手足真係好好兄弟既感覺

不推文回覆

蔣志光好正

早幾日search咗 有少少男仔樣

喊爆左
瑤瑤喊我又跟住喊

個人覺得烈2講多啲消防嘅野多啲 ，亦無太多支節，睇得好順暢，但故事性相對較低，你甩幾集都無咩問題

反而烈1就講到要報仇、黑幫呢啲太離題
但相對想追劇程度，1 真係無得比
兄弟情寫得好，每個人刻劃都有血有肉

紀德

睇上面嗰套補下血啦
紀德牙怡有gd ending

Ok

邊個會睇第三輯?

唯唯

水浸都係黃雨

王喜翻生

阿牛

不嬲覺得胡囧幾靚其實

屌你老尾d CG真係柒到唔敢睇

陳展鵬係咪烈火3唯一奸角

王喜救人好型

陳秀珠

表哥

姚子羚

今次218忠定奸

當年睇住係香港仔拍炒車 點知個劇本成pat屎咁

忠啦 黑化王喜

當年有追呢套
1. 認識煎pan就係呢套
2. 淨係記得中間有十幾集全講218胡囧談情
3. 插曲好撚好聽

整到佢萬人迷咁

咁個十幾集可以唔撚使睇

kc

有洪仔?

直頭係好靚啦

死顛佬

大空翼

寫死王喜

呢套寫到王喜個角色好撚閪

其實王喜依家同tvb關係算係點
有無反面

前期好似無咁閪

一蚊joe

好撚cool

王喜反黑警仲邊有得回巢

池富由牙mark上司變咗下屬

d口令終於似返真實

master Joee

原來王喜今集係兩粒咁高級

有無常識架 易燃物品放窗邊

我無野講

一集好似好快完咁

石修個仔真係好撚型棍

On9仔用酒救火

以前烈火雄心3，爛片
依家烈火雄心3，已經叫唔錯

Encore死全家please

雖然劇情鳩，但都叫認真拍下d CG

王喜爬lift好型

王喜型到

個個都怪物級體能

王喜個樣老左好多

其實澤仔先係主角

約賓賓去街

一蚊joe 瘦到丫

渣哥

第一輯個老豆

碧瑤消防局打火英雄

你無做過 警察都告你唔入
呢句真係諷刺

中二病

點解烈火3仲多人討論過烈火2

唔使再show字幕講幾年 邊度 咩隊長 好突兀

第三輯係咪王喜瞓咗10幾集，果時個個係度屌 佢幾時先肯醒

係

想像唔到佢暈嗰段時間個post仲推得到

又唔記得左播支那劇

我覺得兩個男角無分忠奸
218成套劇都死好命，王喜就地獄黑仔王

烈火3好似係3大男主角

第三輯開始加d老土野，218胡杏兒讓愛又剩，王喜都變咗配角咁，同埋果陣好似傳佢同218不和。

點解218個樣過左咁多年都係冇老過咁

麥皓兒瘦到丫

好耐無見過佢啦 好似對上一次見佢係
請你食麵個MV

之前跳躍生命線嗰度好肥

她她她的少女時代都有份

撈左咁耐仲係做配角仔

係呀 佢係味之天使

好多都係

九龍城出車去西九龍

伍仔

Sony第一代防水機

幾位高大靚仔都紅唔起

有人報警 我地就做野 731係邊

妹姐啊

妹姐

王喜上集都犯過呢個錯

Eric

飛鳳

變閪佬

果度係樂富？

火燒消防局同俾竹枝插住都係上集有
真係江郎才盡

雖然王喜今輯個角色最唔討好
但3輯黎講，今輯個角色能力設定係最勁

勁過勾梯王 唐明

讀HD/ASSO

對王喜d背景刻劃都幾多喎⋯⋯
Ps:對呢輯真係一d印象都冇

Rex

其實本身同橡膠幾fd
為左條醜女

做過救護，又勤力
遲過橡膠做消防，調到過去可以勁快就同佢平起平坐

同

What you want呀？

加埋佢個表情 笑撚左

Overall三輯能力值最高係咪ar牛

其實橡膠對佢真係好好
女都讓撚埋比佢

Yeah

呢兩集係咁火影

有d gay

佢做女王辦公室個樣仲正正常常
之後越整越肥

開大

鯨魚唔係魚

都係大

呢套講到救護咁差，要睇人面色
跳躍就講到救護神聖

散仔vs 幫辦

有冇掛住我先!

近排湊b辛苦嗎？

廿歲喇個B

就快大學畢業

鯨大都係大呀 世伯

馬子妮

想問岩岩有一幕斜路 九龍城廣場之前
有冇人知邊到黎 見TVB成日去取景

外賣仔阿銀造型

係咪mk仔vs窮毒撚

佢細佬真係港孩黎

Sony Ericsson

終極cyanide屎橋

好兄弟
但十項全能兄弟
實會妒忌

想睇佢斷腳 斷完就唔睇
幾時斷

權力遊戲feel 爭女爭到斷腳

今日係咪成集講爭女反目成仇？

點解要寫到王喜個角色咁閪

鍾有成操過3次班

揸車追女個到好撚癲

幾耐呀 下集即轉台 其他地方依然垃圾

呢幕洗頭要ng, 好尷尬

好撚gay 幾時斷腳

parade attention

218勾二嫂

王嘉將胡杏兒由一個監獄轉去另一個監獄
分別只係坐老豆老母監定係坐自己監

係
乜都安排哂，乜都管

有冇一套戲係呢個色水回帶回哂20集

what you want出咗未

心理追兇mind hunter?

形容得好貼切

火影雄心

麥皓

談情戲多到

咁多明火都唔開喉噴熄先

一個做野太hea，一個做野太認真

妒忌

個劇本七年後風水輪流轉

呢套成日回憶畫面睇到唔想睇

第二輯同第三輯比

王喜做開正氣撚
而橡膠個期好似幾黑人憎下
所以成套野睇到好撚燥

咁有能排都未斷

咁佢班𡃁又真係好hea
畀着駱sir/唐明都會屌

前者唔係太hea而係知道跟你咁撚chur之後仲點會幫你做野，後者就淨係識跟規矩唔識變，其實兩者都無錯，但係問心，你做細既都寧願跟218啦下話

咪又係爭女

無爭過，完全係王喜自己control freak chur走人

但用曬成車泡都唔出聲，接218果更真係死得人。

跟218輕輕鬆鬆冇壓力

今次係218錯

你要留意返上一集佢已經同218講佢某某下屬做野好馬夫？
講真，咁樣同篤背脊真係完全無分別

218今獲唔死，遲早都累死人

搭飛機啦

218真係唔知嘅

今次真係218錯喎

橡膠穎

下屬做錯 上司責無旁貸

王喜做救護時時出車，班消防日日打波
到佢做消防就係咁出車，救護就無咩做
算唔算腳頭唔好？

呢下真係218問題，提左佢個細做野有問題，佢又唔篤促
王喜衰係衰在向大sir插多刀，同講野唔識圓滑

美少女

回憶完未

班細嘅明跣佢

寧願跟後期既唐明

咪就係錯在唔知囉

跟洛賓

一問

點解以前d升降台個頂有個蓋

而家喺街見到果d冇左個頂

218依家話核彈都唔割

你班L樣做乜小狗佢

其實我覺得218發爛炸發得好莫名其妙
不過劇本要咁寫

點解一節好似好短咁

有冇人知呢一幕邊到拍？

其實王喜都幾好
係衰控制欲太大

王喜條褲基撚到

一個因為緊張而會暈低既人你咁樣操佢係咪路

回帶咗成集啦 DLLM

邊有咁易升

有歪帽㗎？

回完帶啦？

3集喇

佢好鍾意跳黎跳去玩插敘
但係我睇到好亂

回帶都頂唔順 遲下王喜訓著半輯你仲死

叫貝雷帽，我都唔清楚消防有呢種帽
我淨係知呢種帽好難帶得好睇，尤其只要你頭髮長返小小就已經會撐起頂帽，大部份人都好似218咁

利申，我中學時期有戴過，頂帽都撚咗我好耐先整到果個shape出嚟

消防

石修個仔有成一節solo咁多??!

阿牛真係on99

好掛住班男演員 個個撈極都係二打六走晒

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

CG火

阿牛屈到

D火咁近隻牛，燒L死咗啦。

Fd番

個個走得甩又要衝返入火場

好似冇咗
新個套火速救兵都係戴cap帽

咁唔通唔救佢咩

走岀去就係為咗換裝備姐，火又未救完點走

烈火三集最屈既角色係咪阿牛

衝返上去救都算
佢咁認真吸氧氣等
結果一黎到就歡呼唔吸

今集都幾刺激

等佢提早昏迷

駱sir啦, 兩個金斧頭

個人最鐘意烈火3(阿牛昏迷前)
真心覺得黃心慰監制好屈,角色設立好鮮明, 兩大主角性格完全相反, 阿牛既性格又好寫實(王喜講過佢係演緊自己), 最貼地係返工好努力但始終爬得唔夠擦鞋仔快,老細又唔睇佢, 對女朋友付出再多都得唔到佢歡心,好寫實既劇本

btw好多人罵大台寫死王喜,但實情係當時王喜拍奧運節目,上左喜馬拉雅山遇到高山症, 送去醫院又車禍,返香港休養左好耐,所以劇本無可奈何要cut佢戲份

原來係咁

卓柏宇都唔算擦鞋仔吧

識做人囉.. 戴志偉咁睇佢

但王喜果角色寫得好好
農民出身,努力讀書入到名校,但唔識英文, 之後考到救護,但冇 degree升唔到半工讀終於考到一粒

咁又係
其實烈火3都唔算咁差
除咗個三角戀

頭果段 (13集好似) 其實好精彩,好多師兄話唔鐘意不段回帶,但我覺得個設定唔錯, 將兩大男主角恩恩怨怨解釋得好滿楚, 後期三角戀估計係因為王喜受份焗改劇本姐

btw 想知點解當年架泡車鑊左 王喜唔係電話同rex打定個底先? 最後rex傻下傻下上到去咩都唔知比人照肺

好想打死個肥仔

好兄弟

個死肥仔做極都係2打6

王喜：鄭嘉穎喺樂易玲旗下

其實當時有指二人在戲內戲外鬥到出面，唔止多次被記者影到在鏡頭後零交流。當年有報道指鄭嘉穎同高層樂易玲關係相當好，鄭嘉穎怕在劇中被王喜搶晒鏡，曾向樂小姐扭計要求加戲份。對此，王喜當時接受傳媒訪問說鄭嘉穎是樂易玲旗下藝人，又自嘲「我只係喺旗邊啫！」那邊廂鄭嘉穎回應話自己作為演員，只是一隻棋子，收到劇本想點拍就點拍，仲話詳情叫記者問番監製。所以傳聞真假，不得而知！

Crossover十二傳說 ??

大家波星人

大波星人

棄貓星人

李亞男

其實當時陳茵薇都幾多戲拍⋯都幾受力捧

port咪port

完美演繹黑警

不過佢又真係幾放得低呢行呀
如果果陣佢想 生完第一個過多一排要復出絕對唔成問題 但佢又真係肯專心湊仔

有老公養，掂哂

其實王喜個角色雖然唔討好(太固執，死牛一邊頸)
但係好有血有肉

相反膠穎同胡囧囧一個扮萬人迷一個就好似小媳婦咁委屈
個段三角戀拖拉到死
真係超厭倦
同埋同樣係做靚仔有料消防高層
但係方中信就好令人信服
膠穎真係好似成世好運咁

臭雞

李亞男都幾正

218離地到 咁正既女都唔要

都係鍾意第二輯多啲
大家記得用不推文回覆

亞男上世做左咩壞事

家姐係咪死左?

王喜今集個性格閪到

王喜又真係on9左d

淨係瑤瑤都贏晒

點解可以咁仆街

終極痴漢

毒撚vs mk

d IQ題真係尷尬到打冷震

咁大地方

職位: 218>牛>池富

件衫後面係咪癡咗啲嘢

胡囧好撚正

呀成好毒

痴線佬

當初點溝女架
完全唔理人感受嘅

寫衰王喜

第一集後第一次睇烈3
我睇緊啲咩

諗返起紀德同紀興田
再睇下而家

廢青

真。廢青

婆婆唔好走阿 留低阿盈

個孫到底有咩用

條仆街好廢

其實本身條女都唔係好鐘意佢,想騎牛搵馬feel

頭先睇到撞車個下 嚇死

嘉樂係專業人士/紀律部隊劇啲角色都好撚廢

真心講 條友本身個樣都串柒柒
帶埋副眼鏡又樣柒
睇撚到想打佢一拳
搵佢做呢D仆街角色 真係搵岩人

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

啱啱冇睇，點解會比車撞到？，

個仆街孫掛住傾電話 過馬路行快左
阿婆叫極個孫都唔停 咪行快兩步衝左出馬路俾車撞死

南狗快d死啦 咪累人累物

條仆街孫掛住傾電話，講到想開補習社好興起
又得呀婆係後面跟唔切過馬路
仆街冚家產啦

阿婆真人都係上個月離世

胡杏兒個嘴唇好黑

胡囧又係衰 拖拖拉拉

第三輯D劇情去得好快
一節仔由講阿婆買野俾個孫女
再到俾車車死 出埋殯
10分鍾都冇

咁岩望到 我都屌左一聲 不過現實佢都死左

幾姊弟都係仆街冚家產來
完全唔理身邊嘅人

烈火談心

嫌呀成毒,轉投mk穎

就下咪得

MK 穎行路都左chok 右chok

痴線

臭雞盈

王喜每一輯都慘過上一輯

王喜又係太痴線 太認真

專一痴情都有錯咩

笑咗

好想知王喜做錯D咩

利申我同ex分手原因好似佢

王喜成魔之路

斷腳？

點解咁有型唔駛戴頭盔？

我覺得佢真實過21850000

臨尾個對望幾有feel

你上一世搶咗人哋女朋友

專一痴情？都岩既，不過係專一痴情愛自己
佢係把口講到咁愛呀盈，就唔會想創造一個叫家既監獄嚟困住人啦，佢就晒女方但佢覺得自己本來係唔洗為佢做咁多，姐係先係付出extra野俾對方，口講係愛，實制係怕失去對方而自卑。佢可能係愛呀盈既，不過佢更愛自己囉。
再講，每個人既價值觀唔同，無必要人地跟你果套吖，人地中意彈琴你覺得人地玩，人地有夢想你覺得人地玩，淨係覺得自己果套認真工作先係生活唯一方式，但係有冇諗過結婚後既柴米油鹽每一樣細節都可以係消磨感覺同情趣？就好似唐明同呀yan咁，上半部份就係咁樣搞到大家都好攰結果離婚。結婚一生suppose得一次，大部東方人尤其女人都唔想結多過一次婚，萬一到咗感情消磨晒仲同唔同你離婚搵個個好？所以女方一被問起結婚就變晒面色最後講分手

留名等睇白紙平面圖

屌 好似死左咁

死左去啦屌 死煩膠

呢集真係好廢
道具又求其
火又少
連首正正經經既主題曲都無
得主角啲對白配落個主題音樂度就算

出現了

同一條路行兩次

「佢會小心架啦呀伯」

死肥仔無撚腦

點解咁多輯既消防員電筒都咁弱雞既

好想打撚死個肥仔

好尷尬

做廚係味成日偷食
食肥

王喜做親都好慘...佢得罪tvb d 咩

個阿婆好似

KC 好型

冼迪琦出場

呀牛能力值高過呀Rex

兩條蛋散喉都無條去救人，一陣大火 Block 咗條路就等BBQ。

不過都可以上樓上既，如果有單位無鎖，而又未 Cut 水既話。

218示範嗌外賣 呀~~~~~

阿牛好撚屈機

點解唔拉喉？ 驚冇手呀？

6樓咋 升降台/鋼梯都夠高啦

佢好快無得屈啦

有無人知現場係邊條邨？

蘇屋？

搬搬下唔小心刺到呀牛就gg

黃竹坑邨

爆炸一穫熟？

係咪拆之前拍？

死定點？

斷腳

呢集開始昏迷？

死肥仔無份上

昏迷 醒返仲要斷腳

好似昏迷勁多集，之後218食埋人條女。

無死竟然？

肥仔走咗之後冇再出現嘅

做唔到消防....之後仲有好多悲慘人生

斷腳好似唔係呢度喎，要條on9醒返先斷。

咩呀 套劇跛都仲入到火場架

班廢老收爹啦

218 有冇諗過兄弟妻 唔掂得架

之後差D搞到自己一穫熟

Overall能力值: 阿牛>勾梯王>唐明>Rex

話時話王he 幾年有咩劇集拍過
佢撈緊咩

相比烈2王喜死個陣
呢幕傷都完全唔感動
為寫而寫夾硬黎

警棍

勾梯王係上輯邊個 冇睇

除左新宿警棍外

其實呢套野係咪拍拍下陳志雲失勢
搞到王喜臨時比人改劇本玩殘左

講真，係隻牛牛皮燈籠被害妄想啫，而且人地同你正式分咗手，嚴格上唔係食咗人地條女既。

不過朋友舊鞋真係要三思，做老襟仲要成日見。

仲要兄弟經歷過生死

烈1洛賓

你唔計返上集弱氣減成？

淨係計今集強氣加成

奧干年代，阿寶同馬沙數值都減咗啦。

原來去咗求簽

個死肥仔呼吸都係錯

最後有電話留言話等佢醒㗎，人未醒就跟佬走
阿牛醒返當個留言毒藥咁吸

洛賓係感情路上又係痴撚線
成個痴漢咁圍住爆炸頭

蒼井老師個細佬 生性過呀牛細佬好多

30集打後洛賓先魔化 好慘

ISOTONE

有無人知我講咩

誠哥俾咗好多錢贊助？

上集先害死阿婆

個老豆同老母先痴線

好想打呀牛細佬一身 死肥仔一事無成靠大佬

王喜消防外最出名既tvb劇係咪就是囧探查過界？要我講多套都講唔到了

黃嘉樂唔收工？

所以今集生性 識落車搬嘢

ok德? 闔府統請

ok德

完全唔知係咩戲

仲有ok德

少年你太年輕

個記者條問題咁似東張吳幸美嘅

豬肝補氣

水滸無間道

屌 諗起個貪錢西女人就火滾

有可能，但我腸緊電話，佢做過下大咖。

鍾嘉欣做鬼 蔣志光變左iron-man果套

隻牛自己越級違抗命令

唔明⋯咁其實當時係呀牛錯定218錯？

阿牛私怨撚

硬係覺得218好唔正氣

呀牛公私不分

佢根本就係仆街黎

記得好似係王喜自己衰
又要寫到橡膠攬炒晒單野好偉大咁

正氣過烈火2 烈火2好仆街

感覺似係218錯 所以佢先咁內疚

明顯係隻牛，218叫大家入單位度避，等人救，隻牛係都要衝上天台。218唔篤佢已經人至義盡。

總之我高級過你 你同你條女就要聽我講！

仲有套cid，不過呢套嘢大家最印象深刻應該係集集都步操出場碌地嘅徐榮同豪仔

刑事情報科

兄弟咁串自己 本身唔嬲都即刻扯火

其實烈1 王he 都係咁同南山三虎講嘢
呀拔無宿住 呀拔做錯嘢 都係王he 用上司身分同佢講

當年高登研究過，無話邊個衰，係王喜唔好彩，兩個逃生位都唔係百份百安全，成套劇根本寫到218死好命

條女咁醜唔要都罷，最慘係瞓醒連老豆細佬徒弟都話自己衰，全部幫晒218，王喜有咩可能唔發癲

所以呀拔嬲豬

但王喜演得討喜過218，明明218個角色係無無辜辜，我依然係同情霸道王喜多啲

王喜同橡膠真人問題

《吾係差人》《闔府統請》《花木蘭》《保護證人組》《鄭板橋》
我係咪太老

邊度一事無成

胡囧

14年都睇過一次 呢一次睇番覺得自己14年去到18年根本做緊鍾有成

呢套戲218 正hihi 黎...

2019年播可以做神劇

跛左了？

池富真正被underrated

碧咸

英文開頭，中文續寫既report係咩玩法

I have to report that 跟住之後打中文，想點

個死肥仔正一剋星

打中文仲要打口語係咩事

關肥仔咩事

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

電視機裏面曹永廉嗰套係咩嚟㗎？

消防衞兵

218條牛仔褲想當年興既cutting同依家興既完全兩回事

睇嚟我地可以知道eh sir點解叫eh sir

218個樣搞到d角色成日都得個樣咁

巴打識貨仲有chilam
佢話要紋隻有霸氣既公仔
紋身師傅俾本野佢簡 問佢紋邊隻公仔
佢簡左隻好得意既貓仔

諗落218仲廢過烈火2...

已經唔記得咗劇情

Encore好仆街

好幼稚

成班人聽啲唔聽啲

嗰條皮帶好屋村mk feel

胡囧囧嗰陣真係好樣衰
向西聞記靚好多
但又講唔出佢整咗咩
可能髪型問題

呀牛咁嘅閪格唔多唔少佢老豆害

個死肥仔蠢到

班人仆街到

胡杏兒呢套真係好樣衰
但係過幾年之後套陪著你走好靚

呢套戴假髮所以睇起嚟怪

218好撚狗公

桌sir仆街死啦

佢淡妝同露額先好睇
佢有套叫魚躍在花見仲

佢係tvb真係唔覺佢靚
宜家離開咗就靚咗好多

妙手仁心

陪着你走

愛是無所不能

謝嘉穎

KC扮聽唔到

小學

218好偉大

1蚊Joe做錯野仲咁大聲

卓Sir好委屈呀

即刻同我跑喉加~~~~~

走曬音

218演乜都唔係好似
無論消防隊長, 法證定七省拳王都係

本身佢真係唔夠fit

當緊更gel 到個頭咁恆做乜？

太矮

手同肩膀都唔夠厚

其實幫佢抹身係會唔會真係叫佢拉高件衫，唔會隔住件衫咁白癡咁抹

肥仔真係蠢㗎喎

池富明明就一直都黑社會樣，點解會咁正直

池富講兩句就係架啦？

218白費心機

老總 聽到 呀rex 同小妹妹講既野 就信哂

屌 總係覺得橡膠穎扮撚晒野

講真 1vs1 點會咁快判，隻牛都未醒，又唔係揾咗個女仔作供。

其實做個決定都幾難下，留喺嗰度定係走其實係唔係都好難講

我都覺

救幾多人都比唔上一次失誤

佢跌落黎仲要俾根叔怪返佢轉頭真係痴撚線

當年呢套真係睇到屌屌聲

奉勸未睇過呢套嘅朋友最好唔好睇打後嘅集數，你會更加想打撚爆部電視機

唔明點解一定係啊成錯, 有冇諗過如果留係間屋唔走出黎會兩個一齊死?

218 都拆唔到部冷氣
係房死得仲快 ，無空氣

撐牙rex

呢套係bbq大結局既始祖？

又係譚道德

ON9 套劇根本想寫21800000上神枱

係掛

Agger, 呢幾幕仲要睇218扮偉大個樣真係好噁心

頂佢唔撚順

王喜呢套根本唔係主角 但我想睇王喜啊

頂唔順
寫到218咁偉大

唔怪得王喜4都唔拍

胡杏兒

Wiki又話三大男主角: 王喜 218 Bosco

消防canteen 係人都入得架？
毫無紀律嘅

我記得嗰時王喜話年紀大拍唔到消防片，點知幾年後去咗港台拍火速救兵同埋上過支那拍套支那消防劇

好硬壓寫到捧218上神枱，突然變哂大好人，好噁心
又寫到王喜小人咁

係主角就唔會昏迷10集 仲要用呢單野黎神化KFC 呢D野根本就係配角作用

有visitor既

做到218君子咁，特登講到俾人屈都當自己錯，之後又咁岩俾人聽到，又咁岩個人會信哂佢一個人講就當真，又叫人唔好幫佢，個人又咁岩係正義撚，又扮委屈你聽我講先啦.jpg咁俾人幫佢平反左，又俾所有人捧做聖人，好格硬

當年睇都覺得痴線
成舊石擲落218個頭到竟然冇事
相反王喜跌落下一層樓就昏迷 仲訓左好多集

呢套劇 印象中係神化KFC
王喜係掛羊頭，佢好多集都係訓院，同埋
唔劇透

但依家睇返，佢製作對比依家
都叫認真了

屌你老味係海中心生仔
成套劇講到香港得消防處一個紀律部隊咁
呢啲情況有gfs架下話

個仆街仔突然帶光環

其實大家有冇發現一樣好突兀嘅嘢，每次有角色出現係個canteen或者好似頭先啱啱嗰啲場景嘅時候就一定會有啲茄喱啡走開，其實咁做有咩意思， 當然我都知類似係想佢扮一個佈景板咁樣

表哥好淫

218 仁至義盡啦，仲借錢俾人地個白痴細佬。

2萬幾，秘撈半個月都有

當年218當紅所以夾硬力捧寫到救世主
王喜真係慘

胡杏兒出水了

睇218 D演技真係好尷尬，同陳偉霆差唔多

自從佢棄貓之後，我就覺得陳茵薇好差

好耐無見過阿夢

為咗個仔？

正野

樣衰 大波都冇用

Ma姐仲屈

終於起歌

咩歌

呢個係咪有意demo ver

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

反而想知頭先合唱對男女係邊個

好醜，著件綠色背心

卓sir:

啱啱google左有個ver係陳詩慧就係依家播緊呢個？

老土到爆

播返正宗版了

仲有冇人記得最美麗的第七天

朝早起身扑野換鞋裕美
我淨係記得播果陣MA姐唔知咩事比人屌
搞到要上東張喊好撚委屈

就係呢個

聽咗咁多年先知原來有呢個版

一無左王喜悶到...

展鵬幾時出

In a sunny day

奸夫淫婦

算同阿牛分左手la

阿John做忠

呢幕配音配到

好幾日冇追呢個po

KC無料扮4條

睇到眼花

談情說愛3？
我有無睇錯劇

胡杏兒思春好難頂

原來無限播歌係由呢套開始既

真係完全頂唔順呢一pair嘅配搭....有d嘔心

狗男女

等你啊 煎pang

去到怒火街頭兩個都順眼返

表哥啲戲仲未進化

展pang出場了

有乜可能黎明輸

何太

展pan出場爭表哥？

展pang能力烈火3排第幾

阿南毒L

陳膠面

又要消防做埋你嗰份

陳膠面好似係仆街黎

好衰呀個樣

2隻狗2把槍都唔夠赤手空拳消防仔

The bad of the bad

冇眼鏡既煎pan

好似係牙鵬返黎頭一兩套劇
個陣柒到仆街

唔知大家有冇覺得有啲唏噓，由做呢一套劇跟住開始慢慢記得佢做真相，到到做埋視帝
咁就過咗10年

依家都一樣係咁柒，有咩分別？

完全無救火開始談情係咪由呢集開始？係我就不睇了

食埋單文柔

扑野了

仲睇cctvb

佢咁耐以黎
我覺得唯一做得最好
係讀心神探

啱呀！
烈3嘅角色真係災難性🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

烈火談情爭女爭仔 三角戀

陳茵薇真係無法替代

中出即飛

陳茵薇個笑容真係甜到痴線

陳豪就正啦

陳豪係咪鍾意呢type
食完全盛時期廖碧兒 跟住係全盛時期陳茵薇

好賤

果陣表哥細眼到同谷祖林一樣樣

啲飛轉頭實比左表哥

展pan

賤到

呢幕翻車有D假 為翻而翻

王喜真係死咗去好過醒返

你老味，個氣墊開得咁快。

陳膠面正仆街

煎pang做呢啲乞人憎既角色都幾正
可惜忠左之後淨係識做正氣撚

無記錯好似小產左

王喜醒番係咪都係同煎pang頂到行

王喜真係多災多難

我估都係 一定又話人趁佢不醒人事搶人條女 跟住知道自己工又無女又無就賴人乜乜77
睇見都煩

睇錯左218 tim

屌 個醫生叫凌至信
偷左溏心2 bosco個名版黎用

臭係要搵d垃圾比人hurt

倉井老師揭開張被果下我諗起禁斷介護

點解胡杏兒個髮型可以咁似假髮

醒番了

好慘仲以為胡杏兒係佢女朋友

好似真係假髮嚟，上面巴打有講

好慘啊

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我係唔會放棄架

KC又可以篤灰了

呢條友通常做兇人嗰一個

阿牛咁樣好黑人僧

石頭

老實講 成套嘢囧囧真係好乞人憎

但王喜演得呀牛好慘

出事了

真斷腳了

係佢自己 on9

王喜準備斷腳了

大卡士

如果係揼死左紅色車入面係陳展鵬就變神劇了

王喜囧囧兩個都唔抵爭
得膠穎一個正常

係就好

雙重打擊

呀成完全係恐怖情人
你唔可以無左人, 但係人地可以無左你, 做咩要愛得咁卑微?

坦白講 抵死

頭個幾集王喜好型 打後完全變咗個on9

人哋明明都已經同左第二個一齊⋯點解你仲要咁固執係咁叫人俾機會自己

呀成係難頂
但胡囧囧真係好煩

「尋日叫你你唔停，仲嚟搵我做乜啫！」

屌 睇到王喜都乞人憎 俾我一早鬧醒佢

分咗手就咪懶係嘢咁關心人啦

成日衰心軟 拖泥帶水

王喜好撚煩

真係性格決定命運⋯令自己腳都冇埋

睇到好煩
用左10集去鋪排囧囧同218 曖昧，然後一齊
之後王喜醒又爭女爭左幾集
有幾可救火呀！！

最辛苦係睇住囧囧嘅假髮同濃到不可再濃嘅眼睫毛
所以，我已棄劇

好懷念睇第一個陣日日追嘅熱血時期
容許我唱返句
flaming heart , flaming heart ～～

有冇人知下星期播完跟住播乜？

嘩屌無睇兩個星期 王喜終於醒

其實人哋冇咗隻腳之後都真係唔想見人，會覺得好自卑

亞視鵬真係好9
拎本娛記雜誌黎撻人

Doris

有冇人可以話俾我知佢點樣夾硬整走隻腳？
係點樣拍出嚟架呢？

為條女搞撚到咁

GG

肥仔累死人

TVB夾硬捧218 寫衰王喜

真係好很慘

係咪會開拍4

王喜真係好有戲

為左條臭西
人生乜都無晒
值得咩

仲要條命做咩

想睇救火 唔想睇劇情

身同感受

3既王喜真係好on9
冇咩事我都係重溫返1先

簡慕華靚過胡囧啦

我都想知

肥仔？

波士高同短頭女完唔襯，中出完就一世

不嬲陳豪老婆就唔靚得對波大

呢套戲d女角都唔吸引

使乜咁煩呀，佢高薪厚職同記者爆大鑊咪得lor。

比著d eq高既女
會照笑住

遲d搵個機會metoo

寫到218聖人黎

好撚煩呀成

呀成d戲好到

連老豆都唔明王喜嘅心情，唉

佢有幾煩呀

發生呢D事咁煩都好正常o者

呀Rex係你兄弟呀 呀成哥仔!

係兄弟就唔會食人條舊菜啦

算分左手了

老豆

胡杏兒算仁至義盡

佢兩父子都幾好睇

其實王喜都唔當佢係兄弟，係王喜身邊嘅親人同女朋友當218係聖人咁拜

肥仔富做唔生性細佬都幾似

多核屎真係好wifeable

果個年代消防隊長有幾錢

啱啱見到係唔係好後生嘅梁嘉琪？

小產了

終於有case睇

11:50PM 香港同胞慶祝中華人民共和國成立七十周年文藝晚會

今集咁大結局feel

王喜終於變返冇咁煩膠

又嚟料

有多核屎食
逗隊長份糧 仲想點

個舅父係咪返嚟呃$？

表哥做咩要戴假髮?

俾招牌砸傷有撻疤

做完做鬥氣一族

王喜個角色真係好自卑

doris好正

囧囧全家都係仆街黎

王喜慘到

佢隻腳咩事

咁多個得rex對阿成叫似樣D
囧囧成家都當人老撚馮咁

女仔入

由得胡杏兒係魚塘浸死算啦條女垃圾到

替蘇？

食簡慕華好過啦 仲咁癡情做乜

佢隻腳係咪好唔番

其實同上集文頌嫻做嗰個角色差唔多，就係唔俾另一半做呢樣做個樣

成家都仆街

公布結婚仆街

仲要做伴郎..

今晚又要J幾多次段錄音

牛哥你好撚慘呀
仲要係大班人面前扮開心扮冇野

係台上祝218呢個襟兄弟可以食胡杏兒

女又冇,腳又冇
偏偏自己視為對手的人咩都有,工作上又比你叻
仲要好人到真心黎幫你
咩自專心都冇哂啦

218幫佢唔會搞人條女，正人渣

想扮阿扙？

最後有冇跳到落去啊？

成套戲係得堅叔同徒弟仔係真心對佢好

自己鐘意條女
唔見一排，實會慢慢沖淡
但日日對住真係好難頂
個ex既老公仲要係叫自己做好兄弟既朋友
真係好撚殘忍

冇睇幾集
做咩王喜由鄉下村屋搬左上樓

跳左落去應該美好d...

伸利坐過係邊

飛左橡膠穎啦，好黑人憎

愛一個人愛到咁卑微，值得嗎

我呢獲就撐kfc 啦 明明執著係自己問題 你唔結婚咪又比多個機會佢 好心就絕情d啦 獲獲你唔絕情佢就出事

遲d會生番

黑貓既話

阿成是你欠了218

講真越心軟只會令到佢越嚟越痴情唔肯放手

因為咁而唔結婚又好無謂。衰啲講句已經冇得返轉頭，一日諗唔通，係唔係王喜都會想死

係絕情就應該唔好再見
一方面絕情，一方面係你面前行黎行去
係人都頂唔順啦

我覺得最撚慘係大家同一個圈
日日見，要扮冇野
要呻既機會都冇
姐係好似你隻腳整襯，未好番就要逼你跑

所以結婚咪最好方法 等佢可以真正死心

結婚唔係問題，你仲見佢做伴郎，係咪想佢死
另外胡囧都好有問題，成日關心人地老豆
人地老豆仲關你q事咩

啱呀！仲成日同人地屋企人咁close ,咁又點會令王喜放得低

爭胡杏兒

Encore出場未

屌咪因為你囉

橡膠穎先慘,自己老婆
兄弟屌過,仲要隻豬比左佢
咁多年都唔知用過幾次

胡囧根本一直就on9 係到懶係想人著想 不斷比假希望人
所以kfc做得啱 結婚等佢死心
但呢獲根本就係王喜太過執著啦 其實忘記一個人既最好方法就係搵另一個人 明明又何姑娘都唔試下 有邊個幫到佢

胡囧囧又好似懶偉大咁
一陣王喜又以為自己有機會

慘在王喜係痴情撚
唔係王喜實暗爽

冇記錯好似囧囧係特登咁樣去逼王喜放開

終極煩膠

屌王喜講少句得唔得

好想打死阿牛

咪就係你喺度阻住人囉

Kfc又話要對王喜殘忍
而家條女對自己殘忍，佢又頂唔住

唉，成輯都為情煩膠

烈日談心 III

估計肥仔富同條女都係冇好收場

好似係

周聰真係好搞笑 希望佢健健康康繼續拍戲啦

澤囝唱翻首歌氹老婆啦

又係d xxxx
証明佢唔愛你又dllm

喝醉酒當真 Easy

茵薇

吸毒友首歌唔好聽嘅

無人覺得呢啲英雄主義劇集好狗血？

胡杏兒真係好西煩

諗返駱天佑 真係覺得呢套膠化王喜膠化得好痴線
為咗捧218真係乜都做得出

咁點解唔可以掉轉
佢為左心愛既人放棄心愛既野

有冇人覺得陳茵媺同我有啲似樣

飛鳳你靚d

最好既輔導員往往係最睇唔開嗰個

屌你老母個劇本差到無倫

同消防好似冇關係咁

齊上齊落

仲會唔會有case

返黎斧山 緊係煎pang鬥下氣啦

有女倒貼都唔要

去旅行=痕要扑嘢

條條揈

吸盤

原來聽晚大結局

食屎陳師奶？

doris送上門都say no
on9

其實咩事 又想死？

王喜有絕症？

王喜又準備自殺呀

次次都勁大汗

Doris 好唔要面

成與宇救火時，要求進入工廠拯救安，結果加上安合力開啟了灑水器，卻再遇上爆炸而被困火場內。斌怕有閃失阻止行動，家楝提出將一力承擔，一堅等消防隊立即進入火場。三人找到出口，火勢卻向三人直撲。(大結局)

大家應承我一樣野好唔好

open ending?

mytv咁快有今晚嗰集

大結局先有番救火

屌 skip咗一集冇睇 開mytv睇最新嗰集 點知原來係今晚呢集黎

無結局味

陳展鵬個角色就係調走眼中釘搞到自己出唔到場

又係迷你倉 諗起16年嗰次

邊個係葉一堅
局度個個用花名 撚知你全名咩

池富 好似係

thx

encore閂門呢下咁似第二輯

王喜唔係做文職咩

咪堅叔或者堅哥，不嬲都係咁叫佢㗎啦
最後一集仲問呢個問題

油塘藍田觀塘都有消防局 係都要派九龍城?

又係收數佬黃文標

斷腳點救火

炒得啦煎pan，派個跛嘅上去

叫開堅叔 你唔知遮

跛都比佢入火場 邊有可能

啊呀～啊呀呀

似十萬火急最後荃灣紗廠

真係冇乜可能可以俾王喜入火場

漏低咗咩？

依個王喜三代中最勁

戇鳩 跛嘅入火場
煎pan最戇鳩

可惜中間瞓左十集

今次做粒水狗

以煎pan性格 點會

其實指揮官邊會知 encore 呢d花名

派牌員展鵬

你派咗個跛入去已經孭唔起啦

呢度我 incharge 冇我指示邊個都唔准去

屌你老味你地唔熟地形
你班白衫撚屌又未撚入過去個火場你好意思咁樣話班細既

真係厲害，做消防無左隻腳仲可以去救火救人

我好想知有有真人真事

好大火⋯好危險

夠膽派佢落去嗰個炒硬

D水唔會變滾水咩...

唔跳可能等變乳豬

煎pan 似直接考督察，唔夠落場經驗個d
累死人啦

屌本身明明好慘，一睇到你呢句笑到仆街

有返d救火場面
但老實講 成套烈火3好廢

淨係嘥時間係三角戀

寫到王喜成個痴線佬咁，同洛賓差唔多

今集救火時間應該佔左全套一半左右

王喜又死

打茄輪

轉左BGM

其實卓sir都係學官出身

好彩

王喜暗爽

王喜咀完218又咀包書膠

王喜：仆你個街 比我死好唔好

包書膠？

王喜暗喜

當年播天結局應該一次過播兩集

終於睇到有d眼濕濕⋯佢地d開心反應好真實

澤囝個嘴紫色

全靠今集 冇爛尾
曬曬啲眼淚

點解218多救火機會